Pokemon玩具討論 #5

港式譯名

上個Post

咁耐以黎一直都唔知雪拉比係草系....

唔草超咩
森林精靈

LM

留名
(偷官方圖)

楓葉配呢套扭蛋好似幾正

我想問啲樹多數係邊度買先會平啲
定係就咁係奇趣買都已經係差唔多價錢

買多個楓算 無位放

行下信和啲鋪頭
我後追樹1 樹2都係上旋拍買
好似駛左600+500

係..我意思係我一直都以為得超能力

樹1 下個月再版啵

上網見到變裝比卡超1-16彈放$11000 其實抵唔抵屌

有冇source?
search唔到有再版消息

點解變裝比卡超咁值錢
果時剩係vol 1 買左一套毛公仔
無扭蛋

有米
係咪ds
差唔多啦 本身連運都成600蚊套

都係訂開rement個個人講
不過上淘寶都search到做緊預購
十月會翻出
未買hold住先

準備訂啦 無錢

下期仲大獲

訂

應該夠擺成套劍盾

係

真係好得意 但係咁細粒都咁貴

係得意既 但真心好貴
我買左一套收藏下算 儲唔起

好似仲有個Marvel系列

好多廠都有出變裝 仲有數碼暴龍系列
真係唯有努力搵到錢先再買

諗住淨係儲寵物小精靈嗰d變裝算

終於有版睇嘩屌 仲要出竹蘭 allin呀

上個post有巴打問我攞相，我搵返出嚟
呢隻唔係日本pkm center出果隻，所以色水同樣重有大細都唔同
第二幅圖我放咗粒2A電係佢上面做compare

但孤仔五月無得訂 會唔會係淘仔貨嚟

邊位巴打架

Pokemon玩具討論 #4

#931 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我嫁, 做乜

係俾人偷圖定點
上左 Twitter

我自己POST

散賣（火鳥已賣）

合併出售

之前係咪有巴打話想要？
TG我傾傾

都係唔係連登賣野！Sorry各位巴打！

上網睇，壽屋隻大岩蛇好似出咗貨？

有冇巴打知邊到會有現場？

現貨

我有幾套變裝比卡超
有興趣可Tg:

本身都咁貴但真心靚

唔明點解官方自己唔出
有實儲晒

斷LINE
官方D扭蛋賺唔到大錢

但真係好靚
而家d扭蛋全部買唔落手

唔係呀，而加D扭蛋都好靚
係無Pokemon Center限定咁珍貴姐

樓上#35, #36係咪嫌幾年前喺舊登嗰陣未俾人鞭夠屍?

竹蘭有冇講幾多月出 驚miss左開訂

應該冇咁快 上面個隻都未講?

都係既貨辦都未出呢set一miss左開訂就要食炒 一定要mon實

竹蘭有排 岩岩先派比卡超大岩蛇

孤仔訂仲未收到message

比卡超、大岩蛇正！

更期待十一月火紅葉綠版red同小火龍

留名睇圖！

red? 有哂圖啦

開箱圖

露基亞巴請緊你喎
點睇

Pokemon玩具討論 #5

#45 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無裂空座GK

是但唔理得咁多

有

求推介

Scale world GK

係D2 place見到,順便扭下
估唔到呢set扭蛋質素幾好($25only),
第一次一下中晒唔重複

呢set好似上年出到依加 呢個月又出返

原來上年已出, 覺得幾正 除咗噴火龍, 其他都啱size擺入精靈球

孤仔到貨啦

亂入 有冇鐵盒控

有無師兄知呢set PC嘅伊貝邊到有得賣

要上日本拍賣網搵了 香港唔見有

上日森買啲大型公仔運費貴到痴線

差唔多啦
我隻等身傻鴨都要600運費

之前追返隻壽屋 成舊水運費

我仲要一次過幾隻連幾隻正常size 差唔多成千蚊運費，搞到代購仲抵啲咁，但係又好似差唔多咁

預訂細細隻都要800 JPY 運費

見到香港有人放$780 好唔抵 明明無炒起

不過送到上屋企 夜晚都送就算了

有啲伏

日森出畀我嗰啲delivery date完全唔一樣
買嗰時話14號，落咗單之後有幾隻係20-24號，有個更加係無日期。
一張單5隻同我分開咗2隻出嚟送咗先wtf
仲有3隻話20-24號，其中一個係Delivery Date Pending, 明明買嗰時仲有最後1個。

然後仲有3隻等咗成日仲未扣錢發生咩事

想要女主
但跟啲精靈 完全冇隻想要

想知大家點睇DS嘅比卡超變裝 覺得好靚但又過唔到自己個關 此終無版權

見你問左好多次
買幾隻鍾意既玩下無乜所謂
但如果你話想追返一套
唔太建議 到時後悔想賣都賣唔出
幾十隻細細粒同幾百隻細細粒個觀望感分別好大

完全冇興趣

係 好十五十六

太貴一隻 追唔過

請問大家多數邊度買pokemon玩具 please?

買套最鍾意既睇下就算啦

好似得好少 定係我唔識搵

淨儲pc算

大家有冇咩pkm centre限定搵
我住日本成日都去pokecen中古店摷垃圾
可以順便幫手搵

想搵返以前出過既野就一定係carousell或姐facebook group
想要最新既玩具就信和同現時點

影下相嚟睇下有咩賣

巴打可摸耳幫手訂日拍？計返手續費俾你

有野搵但唔係PC
有意留個tg傾下？

想搵番以前Pokemon既tomy figure
巴打有冇tg

想搵伊貝變裝其他進化形態嗰set扭蛋

冇見過

都幾多 但怕運費貴

二手ok嘅話應該好多都搵到

頭先search完 見到最近水位大概兩萬5yen
一有就俾人掃晒 都幾難搶

メルカリ啦

小遙幾錢

炒到咁幫你宣傳下

我大概跟メルカリ
咁一係我跟錯炒價囉

隻figma女主好貴
成9千yen

冇人放

咩叫跟錯炒價
你有呢件貨點會唔知佢原價幾多
炒家就炒家啦

咁我真心唔明 件玩具得返二手市場 跟返二手市場個”市價/炒價” 有乜問題
唔關香港係咪乜都炒事
架仔個二手玩具市場大咁多 咁多年黎都係咁運作
如果唔係點會有”後追好貴”呢個term

見大家講開壽屋 有冇人有琴音&菊草葉果隻發現自己原來買漏咗呢隻

冇人唔畀你炒
但你唔好喺呢度搵生意
上面個GAMEBOY仔以前都係喺高登pokemon玩具post搵生意

1499HKD會唔會好唔抵？ 但好想要老噴

舊登唔係有買賣台咩
冇乜係D post 打滾唔識

不過價值觀唔同冇得討論落去
總之我覺得玩具/ 收藏品類過左一段時間後冇晒官方途徑買
係二手市場高於定價做買賣係好正常
甚至稱唔上係炒

但係惡意大量搶/ 買 之後高於定價賣就真係炒啦

我覺得好貴喎
個人認為御三家值$500-700, 另外個d通販一套約$300左右
如果單買噴火龍$300內都算可以接受

會，成set連大木博士訂既話好似900左右，呢個價唔連大木就唔抵入手

老噴奇趣之前好似2舊水左右，不過仲唔知有無得買

有冇玩具櫃推介

買左恥鬼模型一陣砌

差GREEN 同埋大岩蛇應該唔買

我本身就係因為唔鍾意冇買到莉莉艾同琴音 而家有啲想追返隻琴音

ikea 不過小心爆玻璃

GREEN 大岩蛇 同博士可以唔使買

巴打意思係你冇買呢三隻

就係買左先覺得唔使買

博士就真係為咗隻奇異種子 我好似都冇買到但係點解Green同大岩蛇覺得唔使買

笑了
千五唔好去搶
仲話抵

老噴百頭
龜百中
蛙 二百頭
Set蛋二百頭

成套通販 8舊有找

不過唔知行情
可能少貨到要呢個價啦

咁貴
百三找都見過

你個人抗唔抗拒淘寶？

奇趣不嬲個價係貴d

抗拒

抵唔抵自己睇官網
通販野7算都唔駛
好似劍盾set
3500 yen未連稅
香港見22x
其他你自己篤計數機

呢個？

打價????????????????????????????

想問各位師兄點分scale world 係日版定行貨

睇個盒 木盒寫日文就係日版 好似係

唔靚

係 我覺得呢兩隻拍埋隻RED到幾有型

莉莉艾我都係追左一隻 愈買愈多無位放

真呀之後長出長有等緊隻竹蘭

咁我都真心唔明你諗法喎

照你咁講 咁個二手市場個價點定出黎？

其實咪就係由一批hold住啲貨既炒家定出黎

我亦無話你跟番人地個炒價賣唔得
係人都想賺錢
只不過唔好比人踢爆炒價賣就話咩跟錯炒價咁柒囉

架仔個市場 香港個市場又好 唔關人事架
你知道件玩具買番黎幾錢架麻 你話自己唔係炒家咪原價+運費放番出去囉 理鬼班炒家賣幾錢咩

同埋後追好貴呢個term係有呀 咪就係因為有炒家先有呢個term囉

一件玩具擺係到一排 貨源少左 無穿無爛 賣番出去
高過定價 我接受呀 鬼叫自己想要咩係咪先

但你高過定價賣出去 都可以話稱唔上係炒
咁你價值觀又的確同我唔同喎

咁點解大量買個啲人高過定價賣就係炒呢
你個天秤都幾斜下

iPhone 個類一出個陣一大班人去搶
炒個D一人手揸幾部 之後令到/ 營做到貨源唔夠咁
短期內推/炒高晒個價咪炒

玩具/ 收藏品類 日子耐左, 相對受歡迎/ 稀有既 價錢會升高係定律喎
極端D講 1960年代既超人玩具 原價50yen 去到2020年 保存狀態良好既賣50000yen
你又覺得算喎算係炒?

想知道有冇ching知道邊度有得抽d個系列？

呢set幾正

香港有得訂未

我個女已經有一set大頭公仔蛋加一set毛公仔，
唔知重想唔想要呢？

樹5（楓葉）邊到已經有得抽？
係現時點見到成棵display 但好似冇得抽

香港邊度有得訂呀

我早幾日見到奇趣有

呢套好高質 啲色好出

想問下各位巴打知唔知邊度有食玩進化石買

真炒狗死全家

真，以後唔敢賣野俾連登仔
貴又好平又好都唔賣了
廢事又俾你狙擊
尤其是啲毒L記仇記足記一世

搵日上黎你屋企飲杯茶

五月有賣 不過唔係抽 係逐樣賣

想問 Pokemon Center 啲 Pokemon Fit 係咪會 keep 住出新㗎？

短期內就叫做炒
長期就唔叫炒係咪？

50yen變左賣50000yen
都唔叫炒

咁呢到或者FB所有賣咩立體圖鑑個堆係咪都唔算叫炒？

好似有D難一刀切分長短期
定用口罩呢類 “消耗品” “有替代既野” 做例子會清楚D

都係個句 價值觀唔同根本冇得傾
我覺得我個情況唔算炒其實冇問題
你覺得高於定價=炒都冇問題
你可以去鬧埋D買賣古董玩具既做炒狗

當最後順便問埋你
假設你執屋執到件野想清位賣出去
原價$100, 二手回收店收$150, 網上/ 街舖平均賣$200 有人要
你係咪都會堅持一定只會賣$100?

個人認為炒唔炒係睇入貨心態
如果只係因為有利可圖就入
咁咪炒囉

儲落升左值 同 扮玩家平收玩具轉個頭就賣
本質上唔太同
自問自己他日要脫坑都係跟市價

你買完果款figure，多人想要，渴市，然後升值
我再原價賣俾你好無？

利申：
真係試過有人同我收1,000HKD既Figure，我照原價400賣
然後俾人狙擊我係炒狗，以後唔益連登仔好過

自己心安理得就得

亦希望各位買野時做下功課格下價
起下個賣家底
唔好成日幫炒家收蟹貨回血
變相助長炒家

你用個啲例子好似無咩關係 因為玩具應該唔算係消耗品吧

同埋其實你好似誤會左我既意思
我一開始斟酌既問題係 話你咩叫跟錯炒價

你話跟市價有咩問題 咁你答唔答到個市價係點定出黎先 由邊個定出黎個價等如而家個市價？
好多時你而家見到有升值既玩具 都係由班炒家一手一腳托出黎
咁你跟呢個價賣 其實無疑你都成為左一個炒家架喎
所以我想指出既野只係想講 你要跟呢個所謂市價賣無問題 但唔好想賺錢又要拎光環
而唔係講緊點先為止炒

所以我當然唔會去鬧買賣古董玩具店既人 你都識講人地做買賣 買賣唔通同你講心咩 緊係低買高賣出去架啦
如果呢班人你都唔覺得佢係炒家 咁唔係價值觀唔同了 可能係你價值觀直頭有問題

你條問題我可以100%答你 我緊係200蚊賣啦
我都無話自己唔係炒家 有錢咪賺
但我唔會用咩跟錯價賣而去掩飾自己想賺錢呢樣野咁老土

我諗唔會啦掛 佢之前清貨價
十隻一set咁賣 始終佢咁出 好多冷門精靈無人買
成堆蟹貨

即刻諗起嗰廿六隻字母

依個 series 嘅 size 啱啱好，堅正。

你樓上真係炒開野架

果然係冤婦毒海

我認識既 毒L海迷途 返黎了！

最後我隻RED賣左400HKD，不過唔係賣俾高登仔
就係因為俾你D冤婦狙擊得多，我有平野都唔敢係到賣了

再販害人
冇左400

咩事
啲人返哂黎

今日岩岩ins買左套 280

再販個價跌到喊梗係400放
唔係連嗰400都執唔返

啱啱想搵下伊貝扭蛋見到 係咪呢到D巴打

以前細個有扭過Gen1御三家嘅搖頭公仔，好想買返黎放枱頭

我都有呢set

好cute

呢到好多炒家moon住

真

條友講嘢好似含住粒扭蛋咁

師兄弟返曬黎

你仲記唔記得你招呼過我上你屋企？

呢套先正野！

750hkd邊度炒呀？
換衫比卡超 賣到成3,000hkd先癲

仲有果套Scale World初代果d角色全部double升
有價有市你又吹佢唔撚漲
我盒大木博士都要1,500hkd
而加應該呢個價都買唔到了

利申：我覺得750hkd合理價，想買，但無位擺

有價有市我就未睇到
佢賣黎賣去都仲賣緊我就睇到
係唔係炒家 咪自己判斷

演唱會賣晒飛之後
黃牛賣十倍價夠有價有市
唔叫炒家？

黃牛係一買買幾十張飛黎賣，果啲先叫炒～
人地又無一買買幾套／幾十套，點算叫炒呢？
同埋黃牛係犯法；低買高賣唔係犯法（不過都係仆街）

咁香港人買樓買金等升值，唔自用，租出去
係咪又叫炒樓／炒黃金？
咁香港人真係靠炒賣起家，無計

想問scale world 阪木 背背龍set
而家幾錢

成個香港都炒黎炒去
啲樓...allin Tesla

睇心態
知道可以賣得貴而入，入完唔係自用而係轉手就放咪叫炒
演唱會飛如是，樓亦如是，我覺得唔係入幾多數量既問題
當然，我唔係見親人放絕版貴野就話人炒狗既
有留意開既巴打心水清都知佢係唔係

sorry我敏感左

因為我都試過俾人屈炒狗，你地望返樓下就知
有d毒L真係活係自己世界
你唔跟佢果套規則做野佢會記足一世，狙擊你一世

CAN YOU FEEL?!

記得
你賣過小智一番賞俾我

幾錢？有冇炒？
還我清白 please

不過師兄你咁有錢都唔介意

好正但好貴

Figma

壽屋竹蘭

圖

做咩迫大家爆返哂你以前喺舊登啲臭史出嚟?

本來你唔提就冇人再無端端提, 大家喺呢度淨係講返啲新寵物小精靈玩具/產品, 同埋踢爆其他黑店,
點知你係都要放"三番四次炒家箭",
搞到"毒海首神嚟相見"
驚死以前冇上舊登嘅其他連登仔唔知你以前啲臭史

自有公論你最近點？

想問下Kitan Club 系列嗰6套抵唔抵儲 見現時點藍色嗰套都係$80

都算抵儲既幾十蚊一套
最靚係粉紅色個套

咁平$80
訂都$100

宜家市價應該3000左右

公仔正版邊度有得賣

pkm center online
自己搞集運

さらに、同じく『ポケットモンスター ソード・シールド』に登場する、ジムリーダー・キバナのfigmaも、現在製作中！

キバナ遲下都出figma

又出FIGMA

點解黏土人果邊停曬產？

呢到傾gk會唔會有ching介意？

唔貼圖傾 會介意

一直以為要有日本住址證明先買得

應該無 fb就會有

見到有人負皮廢事貼了

冇圖仲多負評

你唔貼出黎仲靜

岩岩抽左樹5 忍蛙又係最重個隻

唔洗理正負評
通常我一留言一定有正負評
有班怨婦毒L mon post狙擊緊我

有冇人知邊度有舊既rement盒玩買返

你想要邊款?

蕃茄醬果set/ sunlight cafe
想要全新

去fb re-ment group 徵
應該350-500都有人放

應該有，呢兩SET唔難搵，反而POKEMON CENTER果SET就難了。

買到假野

咁樣影又唔覺
個size都ok match Scale World

又出返土人 無出幾年

出返就好了
土人d figure好過癮

有冇人有呢個series奇異花 想收
我淨係爭呢一隻

有冇人有興趣？$150 兩隻，日本夾番黎，因搬屋要清野

之前行過福利見有散買，你可以睇下仲有無

現時點有

唔該巴打

係咪攬住瞓

關東再販？

有冇人岩figma ユウリ
係就最後衝刺, 岩見 amazon 再 fill 貨, 應該呢兩日截

再版埋大木就好了

軟淋淋好正

幫埋呢位成日改名既炒家宣傳下

唔洗改名喇
賣一件貨開一個新ac啦

想買隻比貓攬

好靚想買

睇左實物先啦

呢套靚到一出圖就訂左

擺係魚缸入邊當養魚

個坑好深
出完森林出海

係咪同樹塔同一個系列嚟

依家要上日本y拍先有鳥
不過冇乜炒
都係3萬幾羊

想問邊到有現貨pokemon moncolle賣？

想買呢兩隻

奇趣有 13X

唔係，新系列新坑
但同一間廠出（Rement）

Thanks
聽日搵下先

mk英明68, 倉同貓鋪88, 有冇邊度再平啲?

今日先去攞隻壽屋大岩蛇vs比卡超 cls 大盒到

開箱圖？

太大盒仲諗緊開完擺邊仲大盒過megahouse機械暴龍

大岩蛇

最後係donki 入手
比卡超都幾Q

DONKI賣幾錢

奇趣果隻11-12cm高
佢新出隻19cm高

donki 139
奇趣應該 138
不過奇趣唔就腳 當慳車錢時間

scale world?

pvc

正喎必入

scale world瑪莉開咗訂啦 level差九丈遠

大媽上色

不過一分錢一分貨 價錢應該都差好遠

原來good smile出條新Line
唔知幾大隻 做咩跟壽屋食同一條水

壽屋出再買

那有錢

新手留名扭蛋討唔討論得

當然可以

有咩渠道獲知香港/日本新扭蛋情報？

我都想知其實都係follow五月玩具睇咋

我見佢地d扭蛋圖好似catalog咁
係咪有咩網可以睇
定係係批發俾零售睇嘅獨家料嚟

似批發比佢地 除左呢個
我都有上百度睇下既...
畢竟香港台灣都好似無pokemon玩具forum

scale world瑪莉香港邊度有得訂？

毒氣丸/雙子係咪冇乜玩具？
我毒撚好鍾意呢隻寵

好貴 孤1250

要平自己用轉運囉
又唔係冇卡

係呀．其實我係問緊scale world... scale world 碼俐應該未出？

好驚截咗訂⋯我想Amazon又見唔到有得訂⋯ 係咪Pokemon Centre先有得訂？

仲有得訂，快d去訂啦

我見到香港啲Carousell都有一訂

去信和孤仔啦，樓鋪訂會安心d

套scale world儲下儲下又後追，儲咗勁多

真係大坑嚟

左下角隻大頭小火龍咩系列黎架

想追番舊個d生態球系列 邊到會有多d 見旋拍都係得新既多

海底系列抽咗一下，諗緊set唔set入
影哩個系列要打燈透返caustics出來 先有海底嘅感覺

13號係咪scaleworld系列有啲會再販？

一係唔買 一買一定成set 入

聽講係
噴火龍 水戰龜 奇異花

好靚 一SET依家要幾錢

270-300? 好似咁上下

奇脆見到差唔多4舊水

有冇人買

仆街原來空心架

耿鬼

呢set邊到訂抵玩

依set係咪貴左
之前訂價都係26X 今次300 (藍精品網睇)
同問邊度訂好

痴撚線，rement係咁出唔同既景

你有冇睇到佢 yen 係幾錢一盒

唔知下次出咩呢
好想佢出火山

點解砌埋一齊好似咁唔match既
Btw 耿鬼要有

買左成set先發現汪汪冇左條尾

背背龍難民有救了

三套我都食左炒

炒家沒日

等睇大劈價
btw
睇唔到龍仔條尾係未端係咪半透明
希望唔好實色

炒家末日
可能好快到金銀版再販
呢個系列想長玩長有一定要不斷再販，否則中途入坑嘅點算

丹帝4舊 wow

btw大木炒家依然安全

400都抵呀 條龍150mm 估唔到咁大

條尾長 講大 猩猩都大舊過佢 賣230
不過人仔不嬲貴

都幾全面再販 卡比獸 啟暴龍都再販

寵就齊
但就唔見有大木

有啊

SORRY
睇錯

大木 不是阪木

大木set個價應該去外太空

突然間好多人放scale world

抵啦，最憎炒狗

仲有免運

香港有冇

就係香港

劍盾嗰啲冇
除左丹爺
冇得玩取消單再合過

第一代就係差大木

有啲想入多隻背背龍

雖然唔出大木
但始終肯出齊啲寵俾你
算係咁 限定食玩會咁樣再販好少見

見到再販有d想入坑 想問下各位呢個系列質素真係咁好？我見之前好多上千蚊

炒價黎，正價全部set都係幾舊水

當你是但買左一隻Scale World之後, 就會開始想儲埋其他角色, 然後就開始後追食炒價

今次買哂要成3600

原來噴火龍官方價咁平

當初就係啲人好似你咁諗而卻步
然後現貨3600只能夠買到背背龍set

本身就係咁平
當初訂價草火水三主分別係 244 134 149
就算現貨都曾經做過呢個價
不過你當初要埋大木就要俾多兩舊 仲要遲啲先有得玩

如果唔係笨大放生
想要齊連諗都冇得諗

你地買自己鍾意個d pkm, 定打算買齊曬個圖鑑

想集齊第一代

都係主力儲第一二代

我會買每隻人物再配相關pkm
例如買小藍會買埋水箭龜
其他pkm就唔買了

same,希望出齊1~151

跟
但買完都無櫃擺，擺出來好大塵

Display箱
唔駛膠水
淘土好平

我要哂

有得買返板木set
即刻有動力儲返

打算買 亞加力膠片 整個橫門

我都係呀，而家即刻買返哂呀。

巴打知唔知除咗淘寶，邊到仲有小茂大比鳥set賣？

現時點上星期見
大量

唔該哂巴打

聽日去買埋先

一兩個星期前見信和地庫有$100一SET

買完三隻後再出大木set點算

好多人買scale world

咁咪唔好買三主住
等到大木出先

又驚佢唔出做咩bandai唔成set出

平成咁？

巴打係一set定一盒呀？
一set 6盒$100平到有d誇張wo
而且啱啱搵過唔見
有間標4xx添

前幾個回覆有人問緊小茂大比鳥set
咁我咪覆佢有人捆賣$100一set

明白

唔好意思我問得衰咗少少，令到巴打誤會咗。

我其實係想問1set(6盒)幾錢？唔係淨係小茂加大比鳥

壽屋 RED 小火龍係唔係今個月派

so far 最平都係見過250
唔知有冇再平d啦
尋日信和搵見4xx痴左線

正路25號

Bandai隻卡比獸 啟暴龍咁快比人買曬

吓，會買哂嫁咩，我見其他重有

真係得果2隻缺貨中

繼續炒

scale world 真係儲gen1算
買到破產

頭先突登上Bandai官網check, 真係得果兩款缺貨唔俾訂
不過早排成街都死貨, 應該唔會炒得太貴呱

sorry各位巴打, 係我誤會左

宜家都仲有得賣
應該ok嘅
背背龍我直頭未見過
買返晒gen1嘅感覺真好

巴打知唔知邊頭有啟暴龍現貨 訂唔到呢隻

上旋拍好多

sorry又係我柒左
以為比比鳥個set都係叫城都

現時信和都有
但你預左炒價先
唔急嘅可以等佢再販睇下有冇得衝現

咁遲下再衝現先
Thx巴打

有個賣320咁平

有再販再唔放變死貨

strong hold等再販過左先賣

仲唔入多d背背龍？
呢期當造

Whatsapp

嚇一嚇 即刻去訂左背背龍set 耿鬼set同埋奉神犬set
唔夠一星期就賣晒 應該本身都係清舊貨

gen1應該點都會出晒嘅
其他gen難講

Btw,唔該哂咁多位巴打

我都希望bandai會出哂頭151隻

雖然都幾貴但都一定會買哂

見到明眼將D再版 sw 訂全部收起哂

冇人講新嗰隻 sw

佢開得平過Bandai 孤仔都縮改返正常唔知訂左佢會點處理 蝕住做

佢每件咁平法
加埋都成舊水
蝕就唔會
賺得唔夠多lor

請問巴打明眼係邊間？

你生活係平衡時空?

pad po都見到呢條友
呢邊我當睇唔到
早知嗰邊唔答佢咁多野

我？巴打應該認錯人

Sorry
少買玩具 淨係識五月 孤仔

今日去左拎新貨
今次質素比啟暴龍同卡比獸個set好好多
粒精靈球上色都冇出事 算係咁

補充返，個紙盒摸落似轉左質地，唔似以前咁有層膠
宜家變左做好薄既純紙盒，一遇潮濕天就會收皮

諗住跑現 唔知有無得買

頭先行左轉現時點同埋信和, 唔見有人賣現貨

我屋企冇位啦屌

本身個盒已經薄過0.01
仲薄d真係拎起手就爛

sorry巴打係我表達得唔好
其他厚度同之前差唔多, 但宜家變左做純紙冇左表層浸膠, 摸落似薄左

教堂玻璃

今年既聖誕比卡超都好靚

Center買？ 想去日本了

係啊

好暖咁

係啊，試過其他集運但好似bns比較平

呢間其實都算快
到咗倉之後好快送到黎香港
之前買冇咁大隻既公仔都係用佢

實重唔係體積重已經無得輸
重要係黃店

依家仲有隻着和服既比卡超買
好似係慶祝開咗金澤既pkm center

想問下呢款貼紙係邊到先會買到

好似係日本POKEMON SHOP ,
期期唔同,我上次去買左水墨畫風既 雷公、炎帝、水君

已經sold out

黑肉仲高過大木

力架高過日本老坑好正常

壽屋 red 仲未派?

我隻寄緊過黎

仲未收到通知

我收到了 個盒細左好多

求相 盒細都好既
之前果d勁大個盒

仲未收到電話

我有6盒一set, $250

諗起之前係精品訂過
好耐都冇貨最後退訂

揀左灣仔店攞但仲未收到取貨通知

G.E.M隻電系精靈大集合
實身點

耿鬼幾靚

有冇人係五月訂壽屋 red
好似仲未派貨

就係見孤仔都派左
見五月fb又好似無post返貨
唯有繼續等下

邊到訂最平
唔想幫襯藍精

見FB Gp啲人湊數夾份買咋
出年３月先出

幾靚

終於出第三代 pokemon fit

但好似唔齊腳？

勁靚

可能就斷line

咁我成堆掉哂佢

佢點解唔好似毛公仔咁放係poke centre賣

想入坑，平時你地邊到買平啲？信和？網店？

我見書局盲盒一隻要80蚊 ..

行一轉信和、現時點，睇下邊間最平先再買(藍精免問)
呢套個價$300或以內都ok

想問呢隻係屬於邊個系列?
睇落又唔似壽屋又唔似Megahouse

唔好咁哂

想訂 但無開

你地有無人有舖頭相熟訂mc ?
次次要周圍搵好煩

直接pkm center自己訂咪得

孤仔早幾日開咗啦 但係$1250

睇圖d detail位唔似呢個價

又唔係大件野,自己喺Pkm center訂完送集運咪得

新手想入坑scale world追返小智set

想問下市價幾多到?tyhx

scale world 有出過小智咩？
出過red咋wo

講錯咗 講緊red 唔好意思

係咪呢SET? 剛剛見到有人賣

知唔知壽屋下隻Pokemon會出邊個？

劍盾 眼淚蜥

淨係一隻奉神犬230蚊買唔買得過我冇儲開 但我好鐘意佢想知下大約咩價 見官方連人320

Scale world?

係呀

遲D再販喎, 全新連小茂$320

唔知小茂值幾錢 所以上黎問 賣個個人話奉神犬全新

各位有無係邊訂開玩具有好介紹

係信和間tomica之前訂極巨化噴火龍
到貨就拎哂去炒 今時今日都未比貨我
訂rement 棵樹又遲人地兩星期都仲未有通知

每次到貨都要落去睇下有無
佢賣剩先比貨我
（上次係佢舖見到人地訂炎柱 佢舖頭有貨 但都唔比訂左既人拎 因為出面炒緊）

千祈唔好搵佢地訂野
信和有三間連住既 現時點有兩間

呢間真係垃圾嚟, 連扭蛋hold咗我勁耐, 你話全世界delay都講得過
其實間間訂嘢都有甩漏, 個人感覺如果有網站嗰d會比較好(唔係只有facebook, carousell嗰d)

唔知邊間 訂野都係去開孤仔/五月

但tomy Mc好小舖有得訂
見佢有做就試下 點知中伏
有貨只會等你落去舖頭見到有先比你拎

應該有新貨拎左出去賣先
再有補貨先比你
補唔到就叫你選其他貨 唔退錢

傻西先會揀新鋪訂, 好地地有大鋪孤注訂唔揀, 抵撚死啦

睇清楚未啊傻西
孤注有mc訂？

抵撚死，繼續等啦死傻閪。

hobbydigi, 好多人都話會拖貨, 我自己有訂過, 情況唔算嚴重, 可能買嘅嘢唔同type, 不過都唔敢再訂
buymarket, 成日都見, 但未試過訂

單機啦傻閪
正正常常討論都要衝出黎

正正常常係唔會出來話比人拖訂。

Hobbydigi 我見唔齊款
好似迦勒爾地區小火馬之類/三柱個d都無（上個月既款）

條噴好靚

好正

CLS, 又要出血

今年咩事,接二連三都出得咁高質

屌 銀包又流血

等睇實物先敢買 rement質數

係信和上一層 扶手電梯落個條巷 有三街連埋一齊既舖頭 （賣畢業公仔對面）

現時點無記錯係上電梯扶手電梯轉右第一間

今次出水系列

已訂如果中間水伊換美納斯就好 因為之前已經有全伊貝果隻夠J

以往屬性系列仲出過咩

雷系 幽靈系

幾錢 佢D野 random比?

4千幾羊
電狗 比卡超 兔仔三抽一
其他隨機

mc會奇報問？
見嗰度都幾齊
但有冇訂就唔知

好抵 係唔係完左 連運費300有找?

正月抽選福袋黎
12月定11月入飛抽
運費108

無抽 年尾搵人提我

打錯
係奇趣

出呀哥
幾日冇人講
sw已死

本日から2週間後、「 #ポケモンスケールワールド ガラル地方2」の発売日に新商品の受注を開始いたします。
画像のシルエットがヒント！
詳細は1/25(月)の全貌公開をお待ちください|:3ミ

有冇人記得舊時D 模型係咩廠出 搵唔返
記得 比卡超條尾識郁 同鯉魚龍個口係水槍黎

有冇人有訂gk

仲諗住訂 rement d野唔得架？

一時時 生態球唔太得

冇咁易死嘅 btw佢真係太耐冇消息

都幾夾到sw

拉長會易睇到幾大

Tomy嗰款?

模型
tomy都不可動

本身打算係日本訂
但發覺未計運費都仲貴過香港訂..
caroxxxx啲代購真係好抵屌

芳緣版scale world終於來了

可唔可以繼續岀下頭兩代先

壽屋隻淚眼蜥 出咁耐

我就係要呢d

三主都有齊 唔駛另外買咁正？

肯出未等咗好耐 之後仲有竹蘭

屋企冇位了

Scale World?

咁大隻點做1/20
最後會唔會變到好似立體圖鑑既鳳凰&路基亞咁, 要抽先得

我都好期待
睇番上年d Pokemon迫埋係年中至尾出
唔明點解唔平均d每兩三個月出1隻

出咁密

烈空座都還好
古拉頓都係17.5米
係條鯨小kam少少

都希望佢出既
雖然未諗到位放

scale world仲keep住出即係都幾好賣啦，做下好心再販大力鱷同大菊花好嘛

人生遺憾唔知幾時同邊度有賣過大力鱷大菊花，
同自己拖延症無訂雪拉比完左先醒起其他都齊

POKEMON 比卡超寵物小精靈世界 SCALE WORLD 食玩大力鱷 REGION FERALIGATR 大菊花2盒

你想要既東西 肯俾錢.....

估唔到之前周街都有既平價通販
炒到咁貴

唔知幾時..... 其實google有個功能
打 bandai candy就會搵到

仲有啲日資百貨都可能會
例如aeon

上色上咁耐 不過真係高質既
好過SCALE WORLD油到出曬界

【お知らせ】
諸般の事情により「ポケモンスケールワールド ガラル地方2 セット」の発売日が変更となります

2021/1/25⇒2/8

哭了

過年 大媽唔夠時間油顏色

見bandai新夢夢模型個盒幾靚 買左黎砌 都幾cutecute

影埋個盒先個盒仲靚過實物

幾大隻有冇對比圖望下

同隻giga pikachu, scale world ethan 差唔多高

如果隻手郁得，可以擺其他Pose就正
買咗幾錢

61蚊
得條尾可以adjust

咁又唔貴，買得過

彩繪玻璃樽，二月底出，900円+税

😛😛😛😛😛

巨大比卡超係唔係tomy 大約幾錢 想買返隻

原來 N呢隻比左壽屋出........

見到好多奇趣同玩具反斗城都仲有

唔似壽屋出開既

ching係邊到買?

Scale world 伽勒爾地區2有現貨賣未
通販無訂到

電童見街貨果日買左啦喎

盒裝一set六隻個個日本推遲到2月8日
（不過一盒十隻for散賣既出左）

等多陣啦

壽屋隻淚目蜥 劍盾女主終於開訂

即訂

邊間訂信得過？
第一次訂

今次唔再online/centre限
太好

係咪有特典版？ 有咩送？

Good smile company

特典版送個打氣大聲公 但係貴兩舊我訂通常版算

咁centre仲有既
但嗰條野....

莉莉艾抵玩多

唔係啊果時莉莉艾特典都係多個吹風機或者刷

終於有

個吹風機好好多

隻雀都幾大

btw
呢度冇人買佢？

岩岩好

仲大隻過老噴少少

實際唔止少少

隻草主訓低左 笑左

買左成年，終於拎出黎砌

型到

買咗對韓服比卡超同伊貝扭蛋

個盒好靚

莉莉艾都好貴

想問下呢隻質素係咪唔差🙈🙈

有師兄放750俾我😂

淘寶堆貨同街買有無分別

有無人係經孤注訂SW 瑪莉男主set

尋日行過零食物語見到已經賣緊
但孤注仲未有

佢同我講係日版🤔🤔

簡體係中國行版
同亞版兩樣野黎
日版多數無大大張代理貼

box set有喇

陣間補圖

啱啱都收到msg

今part隻比卡超就算把

借一借位 有冇師兄想出坑賣tomy mc/立體圖鑑
可以 tg

今次無訂

周街都有
等跌
上次跌到18x

報告老師！

土人今日狂放料

新作發表會丫嘛

今日見到福利$280有曬兩隻即比左錢當新年禮物
希望Ching都快d入到手

280兩隻係咪平過之前好多？

買我呢盒仲好啦

一舊水唔洗

印象中大菊花好似都要一百尾，大力鱷好似二百尾三百頭

有新嘢

正希望出多d喇 條line斷斷續續咁

原來會出竹蘭 要訂了

邊間仲有

Thx 巴打

我係福利買到果兩盒都唔係100%靚盒，雖然我係完美主義者不過支持福姑無咩所謂

我唔留盒呀但唔知福利仲有無貨

想後追返之前D囡囡 炒貴曬

巨金怪，美納斯，天空龍

七夕青鳥先岩

追住副廠黎出

原來體型差咁遠

等再販

未再販過

同我食左佢

OH..... 再生產果幾隻都有了 係center限定太貴買唔返

限定有再抽選過 個排大量出有平返
莉莉艾而家千幾應該買到既

除咗莉莉艾冇興 其他入齊等緊竹蘭

Bandai 會出美納斯？

會

Bandai咁樣出法
相信有人會直接放棄正廠scale world
轉儲副廠

QC差，又貴
其實唔知佢想點

我會
反正佢一定唔會出齊

洗濕左個頭買scale world，出親盒盒齊好難棄

Me too
希望佢之後出番頭幾盒魂限質素

上邊一講副廠就負皮個堆 一定出屎比佢地都照食

利申 無買過大陸副廠出既1:20 只係以事論事

新果Set比卡超伊貝模型 幾靚 50蚊隻

副廠係咪姐係大陸老翻？

隻土人瑪莉特典都有兩款 唔知訂邊隻好

邊款

呢set出得好, 貼紙又少

可以咁講

只不過啲老翻靚過Bandai出既

不過有啲人唔知係儲個版權定儲隻公仔

所以講親副廠就屌左你先

我自己就見係靚既就會欣賞下

係呢Set 重幾靚

PKM出模型真係有優勢
好容易分色

係總有人係乜都屌左先

準備呢個留言又有幾隻mon po狗負皮

同埋比卡伊貝呢d出左十幾廿次 上晒手

架仔神人

幾靚仔

王道！

scale world 新彩豆＆柯波郎出貨，岩岩收到，但呢度好似冇乜人講，係咪已經棄哂呢個系列

本身呢個系列只唸住儲關都151，但因為呢次呢set入面意外有柯波郎，唸住遲d如果真係出比華拉同沙古拉就可以凑齊一set進化鍊，所以決定入手。而入手後發覺呢set意外唔錯，質素至少有番魂限應有的水平。

首先彩豆呢講暫時正面背面睇上色都唔錯，冇油出界，應有的都有，驟眼睇應該冇中伏。值得一讚的係今次彩豆手上粒高級球上色都上得好好睇睇，有番應有輪廓，冇好似之前d精靈球咁上到成pat野。

再黎係柯波郎，望落都正常，底座故意設計成無論正面定倒立都擺得穩，符合番柯波郎鍾意倒立的形象，個人幾like呢點。

最後黎個格鬥家族合照。

總括黎講今次呢套我幾滿意，有d位都出得有心思，希望黎緊會keep住落去啦（同埋最緊要出齊151）。

謎疑q個set唔係都係今個月出架咩

係 一齊到左貨

我一齊訂 但得彩豆

上pb 睇又變左3月出貨

果陣同彩豆一齊出都係寫二月派
但mimikyu提早截咗
隔咗陣出返變咗三月送
應該分兩批 遲訂就三月出貨

幾十蚊野都可以玩到咁

唔洗驚我盒盒入齊u r not alone bro

唔係真事嘛？

睇返內文，佢話開發中斷

好期待竹蘭

真係出得成的話，唔知有幾多人會買

嚇撚死我諗緊點擺

好正 一定買

買硬終於出小遙幾時出埋路比

信和有無快龍毛公仔賣? 細細隻想擺係車到

竟然又出小遙

そして現在開発中のグラードンとカイオーガも特別に見せていただきました！
これは発売したら、ぜひ購入したい！！！

睇佢咁寫, 紅藍兩隻神獸出硬
巨型神獸又唔出利基鳳王先

孤仔俾既係日版
有埋粒糖

上面巴打貼左格鬥
呢度就貼鬼系

希望能夠出多啲鬼系

另上
全齊gym leader 就正

black lives matter

今日行左轉信和同現時點，淨係見到一間賣原盒6隻，仲要開價$520
乜呢套野咁快俾人買哂？

兆萬地庫有，3xx

遲下大把貨 奇趣 aeon 都會有

支那一定有，香港就無啦

點解支那先有..定我打錯名 點解咁多負皮..

因為快龍係大陸叫法

啟暴龍？ sorry 岩岩先睇返 可能譯果個係大陸人
自隊一打膠 咁巴打 想問下 香港有無細細隻既 啟暴龍公仔賣

我就咁係carousell 搵都有好多人放喎

驚假😂 唔識分
如果係實體店應該有保障啲？
始終想支持正版

冇買開毛公仔幫唔到你，唔知香港仲有冇官方鋪
不過正路都係搵人係pokemon center 幫手代購or自己集運返黎
或姐去facebook pokemon group徵都得，應該會少d伏/假野

多謝巴打教路！

我最後去左皆旺買$320, but thanks anyway

依家後追壽屋artfx系列係咪不智

依家係咪得小遙會準備再販

應該係第一次 隻寵既size 咁巨型，之前個啲好細隻

小遙出過啦
今次唔係同之前水躍魚差唔多size咩？

小遙之前再販過一次了
今次係出第二個版本既小遙/Sapphire
下面條link有哂之前出既artfx系列

講緊烈咬陸鯊啦

飛嘅要整支架所以出啲唔識飛嘅先

一路以為舊果隻係莎菲雅 新呢隻係小遙 原來兩隻都係小遙

所以冇列空座？

我都係上年先入坑
暫時收番4條女+red

呢套係咪食硬炒價

我淨係想收遊戲全女角

都好多
而家出親都係女咁滯

8個主角，希望快d再販其他

me too, 一樣上年入坑
但我淨係想收頭三代主角
目前仲差阿響&琴音

唔好意思我想問上網係center買係咪姐係呢個網

日本果個

Okok thx

又要狗衝

我最愛水系, 有冇人有暴鯉龍同杰尼龜圖鑑放?

會員資料
新垣结衣寶寶
#277652

上面條支那種唔爭在改埋個「寶」字做「宝」啦

支那賤種藍絲狗

岩架啦 單機佢啦 成日引戰

artfx 六月嗰隻小優&messon 通常有冇現貨

有都係得幾盒 要訂~

想問下mega construx pokemon係咪有日版 美版個d好柒 我搵緊都搵唔到

SW 大吾同巨金開訂

但冇美麗龍？

孤仔有

星期五先訂啦 星期五至日免運費

孤咁撚貴

宜家仲要免運送到屋企

巨金怪我冇訂，因為同出面訂價差唔多，諗住all in 美龍算

反正都係咪訂埋
送上門慳車錢時間先

310mm定110mm呀 310咪好大隻

應該係咁

你睇唔到條紅線？

呢隻好正，好多人買

想搵1:20 單品 鯉魚龍
搵咗好耐都無啱心水

有眼疾

極巨化鯉魚王

呢條魚真係超好玩

劍盾仲未斷氣

未有新野就整理下舊圖鑑

新入手，其實都幾貴

邊到有得買？

好正

透明人幾靚，有無名

小智

師兄keep 得咁好
我果啲已經出哂油

就係出哂油
然後拎返出黎大清洗

新手入坑， 想問下邊到多figure 睇？

想問經 premium bandai 訂, 如送上屋冇人, 係會擺係最近順豐？

無 好分散 都係信和現時點啦 再唔係奇趣
唔似日本有Pokemon Center

馬鞍山見到賣300蚊

有冇人只對頭3-4代有興趣？

新出嗰d 好奇怪..

有冇人買過FavorGK嘅1/20 Scale World Figure? 做工比起Bandai差幾遠？

請問有巴打收到PB 迷擬Q同冠軍丹迪果set未？好似都係4月發貨

冇收到電郵？

係喎 多謝巴打

港魂must月尾
差在幾多號
佢俾嗰個日子 通常第日就送
自轉左順豐開始

Push!!